［歷史台］匯豐門口隻獅子係歷史上有兩次受破壞

第一次係 1940年代嘅 第一次香港保衛戰

第二次係 2020年代嘅 第二次香港保衛戰

正視聽

第一次香港保衛戰破壞部份：子彈窿

第二次香港保衛戰破壞部份：未見到

✔️✔️

第二次係匯豐選擇奶共既報應。

奶共紅企自作孽！

關心一個獅子頭
果200人完全冇到

公關打手點樣幫奶共紅企洗白都無用。

匯豐選擇得奶共就自作孽。

主動破壞塗鴉都計？

第二次香港保衛戰

奶共抵撚死

香港人要建國 有國才有家

咁搞獅子既日軍最後點

HSBC出賣香港人，抵L死

以前啲暴徒好暴力
竟然破壞有幾億年歷史嘅礦物
攞嚟整隻獅子

返咗屋企

啱

香港獨立 唯一出路

今日我都就返到屋企

講漏咗，當時部份日軍嘅骨灰返到屋企

見到人講係仿製品

都係當年產物

嗰隻所謂第一代一直都喺支那

岩！

推

直接容許恐怖分子埋伏銀行內 匯豐仲衰過中支銀行

危險

好過我哋手足喺個海度浮 畀人係天台掟落嚟 仲要冇人認領 生生世世都返唔到屋企

隻獅子本來運咗去日本準備溶咗做彈殻

岩，兩次都係阻止外力侵略香港

估計林奠聽日急不及待探望受傷獅子像

又係你條分化撚，次次見到你都知唔方好嘢

古蹟應該幫佢加上新歷史

無論如何不能搞文物！

七一當日攻入立法會嘅手足之所以得人尊重，
其中一點就係愛護文物！

你聽日望下隻獅子邊度有損傷屌你老母
戰爭狀態邊預到咁多

一月一好好記

抹返乾淨直頭同新一樣

仲有人重要定所謂文物重要

其實國泰都係被逼先跪，大家靜靜雞唔好搞國泰啦

按道理抹返乾淨等於破壞文物
因為改變左歷史既推演

721 831 101 1111 1112
推呢個

721 831 101 1111 1112 11

咁撚關心啲死物
咁下次搞你老母個臭閪

保衛香港

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咪又係死物 唔割

自己做啦唔好咩都外判

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

Sherman Yee

叔一燒都未割啦 依家燒間奶共公司既象徵有幾咁閒

真心唔算破壞啦 個頭都未甩

手足制造緊新歷史新文物

匯豐關我撚事 今日俾人拉嘅我先會關心

冇錯，所以巴黎聖母院同首里城被燒都唔知有乜好痛心